太重視一個人等同玩鳩自己

鐘意就搵下 唔鐘意就已讀